英文女家教獎勵學生「成績好就做一次」家長看監視器大崩潰

一名英國女子在中國大陸任教，到學生家中單獨輔導時和他們約定，只要成績提昇就能跟她上床，這行為被其中一個家長透過監視器揭發，這名女子遭開除並返國。

網易新聞報導，一名29歲李姓英國女子在廣州一間貴族學校擔任英語教師，教導國高中生的英文，雖然收費昂貴卻因性格大方、講課風趣倍受學生喜愛。許多父母主動請李女上門給孩子單獨輔導，給她指導過的學生，成績也有很大的進步。原來李女的秘訣是跟學生約定，只要考得好就獎勵跟她「做一次」。

去年一個經營外貿生意的家庭請李女給家中的初三生補英文，父母長年不在家，在客廳裝有遠端監視器，連兒子也不知道這件事。當時家裡只有師生兩人，李女上完課後就跟學生在客廳沙發上嘿咻。 媽媽從外地返家查看監視器畫面後相當震驚，和兒子溝通得知是李女先動手動腳做出猥褻行為，在那之後做出成績的協定，兩人半年內已做了幾十次，父母憤而報警。

警方調查，這名外籍老師前後一共跟五名學生有過這種行為，都沒被父母發現，所有孩子都是自願並年滿14歲，也不願控告老師，最終李女遭學校開除並返回英國。

屌 鬼國

扯扯地

好幸福既童年.....

呢啲咪為人師表囉
自己開心，學生又開心，又學到英文
win win win啦

放開個細路

真心有效率

用心良苦

終於知道我英文點解咁差

過黎香港開補習社啦

大陸高幹學校?

肥婆補習老師：成績差就做100次愛 女上

無私嘅好老師

重要開幾多個post 講哩單新聞

好恐怖 我要努力讀書了

父母憤而報警呢句我有D保留,計我話一定係個老母話要報,個老豆其實仲諗緊點屌埋一份可惜拉唔住個老婆

英國人

學生成績好左
條賓周又爽左
完全唔知嘈咩野

個老母痴撚線?

所有孩子都是自願並年滿14歲，也不願控告老師

因為佢老公都想讀番書

性技升級
早洩都醫好埋
第時女朋友有性福

冇圖似吹水多

有得屌鬼妹成績又好左嘈乜鳩

去年一個經營外貿生意的家庭請李女給家中的初三生補英文，父母長年不在家，在客廳裝有遠端監視器，連兒子也不知道這件事。

個家長有撚病?

炒柒佢咪得

屌我都想學

我以後唔敢唔讀書啦😭

快

我要呀

唔似29歲

我又要學

姓李嘅英國女子
係咪有英國籍嘅華人咋
雖然Lee真係英國姓氏黎

成件事好有激厲性喎
出到社會都係咁㗎啦

快點強姦我

支那係冇法律可以告女搞男，無論是否成年

呢個Melody Mark 嚟

快啲嚟教我英文
快嗰嚟強姦我

(估國家）29歲女家教「成績好就做1次」！孩子分數飆高 家長看監視器傻了

我終於知道點解我英文咁垃圾

老母：佢拎99分都要佢做！仲要佢抱住你黎屌呀

正常既得中三
屋企又長期一個人
十八過後就過份

我意思係，d男仔如果係自願，一定好hqppy

前提係自願

我第一眼睇到都覺得係
但睇真啲又好似唔係

唔好搞d細路 要搞就搞我!

嚟香港開補習社
我第一個報名

阿媽無嘈，阿爸嘈啫

"兩人半年內已做了幾十次"

咪次次都有進步，有咩唔好

可恥 搞細佬算咩英雄好漢
有本事就嚟郁我

如果唔係媽媽發現而係爸爸發現，佢應該唔駛走，所以話做爸爸嘅唔可以將仔女嘅情況畀晒自己老婆睇，要得閒關心下啲仔女

一樣題材

等於叫雞錢賺番啲補習費

Pin this!

萬世師婊

如果係老豆知道既話

成件事根本從來就只有個老母唔滿意本來各方都開開心心係要玩串個party

幫你做埋性教育唔加鐘仲想點

我終於知道點解我學唔好英文

假圖嚟
哩個係女優

做一次意思係射一次精定係只要唔掹出黎就可以無限Q??

佢好似係 melody marks 🤔🤔

英鬼開創先河先
做愛抵房租

屌 完全係蝕俾個學生啦

不嬲一出屋門都有啦
有咩咁過份

真 我要努力讀書

好明顯老豆無份唔甘心

成績好又唔鍾意，D怪獸家長好煩

這些機會......

呢個明明係 Melody marks

賺到啦

呢d咪能幹嘅老師咯

正到

圖？

如果用呢招推國民教育...........

seed？

事實係有進步
反正佢地出黎做野都係不擇手段架啦

叫俄妹學俄文都得！

如果真人係阿嬸就好笑

唔反了

目的達到 手段不限 ok呀

我都想要

當我有講過

#92 嘅巴打留一留番號先唔該

sor禁錯左回覆

睇背景似係外國啲casting porn 喎

好老師

Search picture 得一個大陸content farm 貼過

係真既話真係癡線
點解香港無啲咁正既英文老師